有冇防敏感鬚刨好用

皮膚好敏感，就算用剃鬍鬚膏之後

都好易紅

D鬚範圍好大，好似d鬼佬咁連下巴同頸都有

有冇巴打用開邊隻鬚刨好介紹

電鬚刨加乾剃

應該會紅到傻同痕到癲

推

鬚刨唔知 鬚刀就用吉列5刀片果隻 要用剃鬚泡

百靈有隻有冷凍功能的電刨

有用？ 但冷凍唔會令毛孔收縮難剃左咩？

Wet & Dry嘅落泡剃應該無問題啦

菲利浦7系或以上鬚刨